<resources>
    <string name="app_name">DemoAndroidImage</string>

    <!-- คำอธิบายของสถานที่ท่องเที่ยว -->
    <string name="desc1">Aster Hotel and Residence by At Mind ตั้งอยู่ในพัทยากลาง มีสระว่ายน้ำกลางแจ้ง และบริการอินเทอร์เน็ตไร้สาย (WiFi) ฟรีในพื้นที่ส่วนกลาง

ที่พักอยู่ห่างจากเซ็นทรัลเฟสติวัลพัทยาบีชโดยใช้เวลาเดิน 15 นาที และห่างจากแหล่งบันเทิงยามค่ำ​​คืนบนถนนคนเดินโดยใช้เวลาเดินทางด้วยรถยนต์ 10 นาที ส่วนสนามบินนานาชาติสุวรรณภูมิอยู่ห่างจากที่พักโดยใช้เวลาเดินทางโดยรถยนต์ไปทางทิศเหนือ 1.5 ชั่​​วโมง

ห้องสตูดิโอและห้องสวีทมีเครื่องปรับอากาศ ทีวีจอแบน ตู้เย็น และห้องน้ำในตัวพร้อมฝักบัว ห้องสวีทยังมีโซฟา

Aster Hotel and Residence by At Mind มีห้องอาหารในสถานที่ และมีร้านอาหารหลายแห่งตั้งอยู่ในบริเวณใกล้เคียงที่พัก

ที่พักแห่งนี้ได้รับการปรับปรุงใหม่ในปี พ.ศ. 2565

คู่รักชอบทำเลที่ตั้งนี้เป็นพิเศษ โดยให้คะแนน 8.2 สำหรับการเข้าพัก 2 คน</string>
    <string name="desc2">Sirin Exclusive Hotel and Residence อยู่ในพัทยาใต้ ห่างจากหาดพระตำหนัก 700 ม.มอบบริการที่พักพร้อมสระว่ายน้ำกลางแจ้ง ที่จอดรถส่วนตัวฟรี ศูนย์ออกกำลังกาย และสวน นอกจากจะมาพร้อมห้องอาหารแล้ว ที่พักนี้ยังมีเลานจ์ส่วนกลาง ตลอดจนซาวน่าและอ่างน้ำอุ่น ที่พักนี้มีบริการแผนกต้อนรับตลอด 24 ชั่วโมง บริการรถรับส่ง รูมเซอร์วิส และอินเทอร์เน็ตไร้สาย (WiFi) ฟรี ยูนิตใน Sirin Exclusive Hotel and Residence ประกอบด้วยโทรทัศน์จอแบนระบบช่องสัญญาณเคเบิล ที่ที่พักนี้ ภายในห้องพักมีสิ่งอำนวยความสะดวกอย่างห้องน้ำแบบส่วนตัวพร้อมเครื่องใช้ในห้องน้ำฟรีและรองเท้าแตะ ที่พักมีบริการอาหารเช้าแบบบุฟเฟต์ อาหารจานเดียว หรือคอนติเนนตัลทุกเช้า Sirin Exclusive Hotel and Residence มีลานระเบียงให้บริการ สถานที่น่าสนใจยอดนิยมที่อยู่ใกล้ Sirin Exclusive Hotel and Residence ได้แก่ หาดพระตำหนักซอย 4 หาดดงตาล และจุดชมวิวพัทยา สนามบินที่ใกล้ที่สุดคือสนามบินนานาชาติอู่ตะเภา ระยอง-พัทยา ซึ่งห่างจากที่พักนี้ 47 กม.

คู่รักชอบทำเลที่ตั้งนี้เป็นพิเศษ โดยให้คะแนน 8.5 สำหรับการเข้าพัก 2 คน</string>
    <string name="desc3">เข้าพักที่White Swan Apartment แล้วคุณจะได้สัมผัสบรรยากาศใจกลางเมือง ญาจาง คุณสามารถเดินเพียง 15 นาทีก็จะถึง ตลาดกลางคืนญาจาง และ ตลาด Xom Moi อพาร์ทเมนท์แห่งนี้อยู่ห่างออกไปเป็นระยะทาง 0.3 ไมล์ (0.5 กม.) จาก หอศิลป์ Do Dien Khanh และ 0.5 ไมล์ (0.8 กม.) จาก วินคอมพลาซ่าเลแถ่งโตน
ใช้ประโยชน์จากโอกาสในการพักผ่อนหย่อนใจ เช่น จักรยานให้เช่า หรือสิ่งอำนวยความสะดวกอื่นๆ เช่น อินเทอร์เน็ตไร้สายฟรี และบริการจองทัวร์/ตั๋ว
มีบริการอำนวยความสะดวก เช่น บริการซักรีด/ซักแห้ง และลิฟต์ มีบริการรถรับส่งสนามบินไป-กลับโดยคิดค่าบริการ
คุณจะรู้สึกเหมือนอยู่บ้านในห้องพัก 19 ห้องที่มีครัวขนาดเล็ก ห้องพักมีระเบียงส่วนตัว อินเทอร์เน็ตไร้สายฟรีช่วยให้คุณเชื่อมต่อได้ และมีโทรทัศน์จอแอลซีดีเพื่อความบันเทิงของคุณ สิ่งอำนวยความสะดวก ได้แก่ โทรศัพท์ โต๊ะทำงาน และตู้เย็น</string>
    <string name="desc4">หากคุณพักที่The Ocean Front Villa Nha Trang Abogoใน ญาจาง คุณจะพักอยู่เชื่อมต่อกับศูนย์จัดการประชุม และห่างจาก ตลาดกลางคืนญาจาง และ ท่าเรือญาจาง เพียง 5 นาทีทางรถยนต์ วิลล่าริมหาดแห่งนี้ อยู่ห่างออกไปเป็นระยะ 0.5 ไมล์ (0.8 กม.) จาก หาด Vinpearl และ 1 ไมล์ (1.6 กม.) จาก กระเช้าลอยฟ้า Vinpearl
สนุกไปกับสิ่งอำนวยความสะดวกด้านสันทนาการต่างๆ เช่น สวนน้ำฟรี สระว่ายน้ำกลางแจ้ง และอ่างสปา สิ่งอำนวยความสะดวกอื่นๆ ที่วิลล่าแห่งนี้ ได้แก่ Wi-Fi ฟรี ที่ช้อปปิ้งภายในโรงแรม และห้องนั่งเล่นส่วนกลาง
แวะทานอาหารจากร้านขายของชำ/ร้านสะดวกซื้อที่ให้บริการแขกของ The Ocean Front Villa Nha Trang Abogo ดับกระหายด้วยเครื่องดื่มแก้วโปรดที่บาร์ริมสระน้ำ
มีบริการอำนวยความสะดวก เช่น บริการซักรีด/ซักแห้ง แผนกต้อนรับ 24 ชั่วโมง และห้องสมุด
ให้รางวัลตัวเองโดยการเข้าพักในห้องพักที่ตกแต่งอย่างมีเอกลักษณ์ 5 ห้อง พร้อมด้วยเตาผิงและสระว่ายน้ำส่วนตัว เตียงเมมโมรีโฟมของคุณมาพร้อมกับผ้านวมขนเป็ดและผ้าปูที่นอนผ้าฝ้ายอียิปต์ ห้องพักมีระเบียงหรือลานเฉลียงพร้อมเฟอร์นิเจอร์ส่วนตัว ห้องครัวมีตู้เย็น เตาอบ และเตาตั้งพื้น ทีวีจอแบนพร้อมช่องสัญญาณเคเบิลให้ความบันเทิง ในขณะที่อินเทอร์เน็ตไร้สายฟรีช่วยให้คุณเชื่อมต่อได้</string>
</resources>